送左個𠝹波袋比條女 佢唔肯用係咩意思

你條女冇波

分手囉on9

因為佢有自知之明

gay

唔𠝹比你睇

佢話你唔著界刂丁褲, 所以唔用